突發 有手足左眼被橡膠子彈打中？

立場live講

又。。。。。。。？！

1655

立場記者表示有急救人員正協助一位疑被橡膠子彈擊中的示威者，正治理當中；該位被擊中的示威者稱「我會唔會盲眼嫁，我會唔會睇唔到野既」，急救人員表示「唔好放棄，我地會盡力幫你」

此外，立場記者表示眼部被擊中位置為左眼。